「污名化星火黎分化」係對家行動既一大目標

星火同盟的款項用作購買保險產品，而受益人更為個別人士，即公司負責人，形容非常不尋常。「現金就係洗黑錢特徵，購買咗個人投資產品係好唔正常，同間空殼公司係唔相稱、唔符合。」

理由：
1. 班狗既切入點係話星火班手足用捐款黎買投資產品
買保險寫自己做受益人
反而指控佢地資助抗爭者之類既說話只係輕輕帶過

2. 睇對家風向最簡單就係去藍底討論區 好多既論調都係話黃絲戇鳩鳩捐錢俾人拎去玩

班狗係唔會俾星火班手足做英雄
佢地唔會報佢幫左幾多手足埋單
因為咁只會助長我地士氣

佢地只會不斷污名化星火
等我地內部分化 去割星火

雖然我知大家唔會割
不過都請出盡力教育身邊人
星火係幫緊手足 無論班狗話佢地做乜

下個目標應該係黃色經濟圈

對家仲會話我地收呢D錢示威
屌

分化星火同612
分化星火同義務律師
分化星火同銀行
唔割

手足心水清

唔割

Push

撚有人信咩

支共招之一

三毛是日風向：裝修HSBC

賤招呃唔到人類

但係佢哋有冇幫同幫到義士先？

依點好重要

可以講
唔會有證據證明到 亦唔希望有
因為有既
班狗就會查到受益人 即係手足

講得好，推上黎比多d人睇到
唔好中敵人圈套

唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割唔割

合理

真係比一佢一起，會唔會義士會被告多條罪？

唔會割
對家一心想我地分化内訌
星火唔係黎一兩月先成立
係魚革已經出現
已經幫緊手足

有黃絲group都有人帶風向，扮撚晒蟹咁話驚捐錯錢俾人
乜證據都冇就跟住對家風向

見到呢d說話要即刻出聲，唔好忍
佢地想趁亂動搖其他人

抹黑
唔係污名化

手足你啱

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

有啲人仲可post叫人冷靜，冷靜即無視件事

推

好明顯係班狗玩野

唔會信黑狗

正解

各位要做好教育

基金唔買投資產品，唔通真係把係到收息咩
班打手真係on9

人格謀殺，慣常技量

點解冇人識講7警案既?

7警做犯法野，收捐款，冇事，點解星火會出事?

文宣呀唔該!!!

欲加之罪，何患無辭。

佢依家話係示威報酬

其實佢今次都好明顯
一聽就知 係傻仔先會屌星火 。。。

大家都好清醒

完全無用喎
依家大家係更憤怒同團結

理得佢作咩罪名
對星火心中有數

之前有612而家係星火，就係要我哋分化！

割你老母臭西！

出面有勁多帶風向post 心水清都知咩事

有人逐個留言負皮

總之成單野一有風向撚就知乜事

依家諗返起啲612分化撚可能係mon po 狗，
帶風整死612，
等資金去晒星火就用洗黑錢凍結，
一鑊斷義士後路

核爆都唔割
疑人不用、用人不疑
捐得就信、唔會因為兩句說話就失去初衷

推左先

乜都唔割，香港恐怖份子屌你老母

hsbc駛鬼裝修咩, 等比人製裁好過啦

啱呀，制裁就夠佢地食屎

一霖到佢會被制裁就爽

星火都割真係傻撚左

6uo 7000萬派得比幾多個，重要每一個禮拜都有活動藍屎個腦裝屎

星火係魚蛋已經開始幫手點會出賣香港人咁樣砌生豬肉

好L多沒腦藍屎會信，新聞一報就話：拿！都話收錢示威啦，d資金慢慢浮出水面啦。果下真係嬲到diu7條友

重信d狗？當話胸部襲警果下就沒再信d狗

pish呢個

重有pk的士佬撞完人有錢收

親戚來